一個住屯門一個住香港仔，係咪注定冇可能一齊？

痴撚線個小小距離就冇可能？

咁啲人long d點算

搭去西隧再轉巴士去屯門有幾耐呀 一粒鐘渣

咁多藉口，分手啦

全撚部都係藉口,有心既 點會連果小小時間都拎唔到出黎見面

呢個世界最遙遠既距離咪就係屯門同港島之間

我有個fd 一個長洲一個屯門

香港咁細都有呢種問題 咁其他國家既人應該點拍拖

long d都話最多咪幾年
住得遠出完夜街仲要擔心送埋返屋企
自己返到屋企沖埋涼都天光
可以準備食早餐返工返學添啦
仲辛苦過真long d

屯門去旺角9個字
旺角小巴去香港仔半個鐘
冇心既話一個住屯門碼頭一個住屯門市中心都注定冇可能一齊

就算巴士轉巴士
兩個鐘內都到啦
諸多藉口

其他國家既咪同一齊住囉

咪旺角等囉

是但啦，中出左先再唸啦

搬出黎一齊住咪得
btw聽過最遠既係沙頭角同赤柱

置富同元朗 準備結婚

愛你老母咩

外國撚見到個post應該好好笑

過夜咪得

咁係咪拍親拖都要同居
唔同城市點算

如果連坐西隧巴轉970X或者西鐵轉107都唔識，錦就一定無可能

一個住屯門（唔近西鐵）一個住西貢（唔近市中心）

係西貢等巴士或者小巴，轉地鐵+西鐵去屯門起碼要1.5小時，車費好貴，好在唔係成日入去

古洞同南丫島就注定不可能

搬出嚟住咪得

賣古洞係新界都買唔到樓